Status A0 係唔係仲衰過戴綠帽?

大家好，我想問今時今日
Status A0 冇拍過拖係唔係仲衰過
-戴綠帽
-比女飛
-女朋友係極品豬西
-港女性格女友
-超級大洗女友
-同有男友既女人拍拖

總之冇拍過拖，就係一種恥辱

支持8月5全民罷工

仲好啦
唔洗煩咁多野

未揾到適合咪A0囉
冇咩所謂

當你拍過拖就知A0好

同意，呢個香港好細........
分左手之後，其實仲有好多機會見到對方最壞情況係一齊工作
無論新舊朋友或者同事都好大機會係你前度個fd.
而女人天性係鐘意講是非，你就算無做咩hurt過佢既事佢都會向d fd 面前唱你

我覺得係好過 唔係衰過